十八區禮義廉著數齊齊拎！！！！！！！

喺facebook見到個好正既page梗係要分享比大家
有著數齊齊拎
大家記住留意自己果區有咩拎

最後附上

阻一阻大家 大家一齊post上自己FB IG 一齊幫黑警斷六親

一齊去排隊，如果唔俾文宣又可以上場

唔出去衝果d幫手拎

帶埋屋企人好朋友去拎

唔好輸蝕

[img]
[/img] 屯門區